<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Mi RSS</title>
        <link>https://mistreshuevasos.com.mx</link>
        <description>Descripcion de mi RSS</description>
        <item>
            <title>Los autos de 20.000 pesos todavia no llegan a mexico pero hay quien lo confunde
                con este que cuesta mucho mas</title>
            <link>https://www.xataka.com.mx/automovil/los-autos-de-20-000-pesos-todavia-no-llegan-a-mexico-pero-hay-quien-lo-confunde-con-este-que-cuesta-mucho-mas</link>
            <description>
                <![CDATA[
                <h1>Descripcion del RSS</h1>
                <img src="https://i.blogs.es/4b3a06/auto-falso-20-mil-mexico-chino/1366_2000.jpeg" alt=""/>]]>

                Este fin de semana circuló una imagen de un pequeño auto con una leyenda en
                el cristal trasero: "NO ES EL DE 20 qlv!!". Esto porque después del furor mediático
                que causó el coche eléctrico de 20,000 pesos, la gente se confundió un poco.

                Para que quede más claro: el auto de 20,000 pesos que se hizo viral durante las
                últimas semanas en redes sociales es el Chang Li S1 Pro, un vehículo eléctrico
                compacto proveniente de China que llegaría a tu casa por paquetería.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Whatsapp: Que es enlace wa.me/settings y como solucionarlo</title>
            <link>https://www.xataka.com.mx/basics/whatsapp-que-enlace-wa-me-settings-que-sucede-presionas-como-solucionarlo</link>
            <description>
                
                <![CDATA[
                <h1>Descripcion del RSS</h1>
                <img src="https://i.blogs.es/c940ae/dimitri-karastelev-ynjawgrwslm-unsplash/1366_2000.jpeg" alt=""/>]]>

                WhatsApp ha estado muy activo últimamente, desde las novedades más
                recientes para editar mEl Cerro del Chiquihuite tiene una altura de 2 mil 700 metros
                sobre el nivel del mar. Debido a la altura y ubicación de este domo volcánico, se
                aprovechó para colocar una veintena de antenas de televisión y radio.

                Entre los canales de televisión destacan el Canal del Congreso, TV Azteca y el
                Instituto Politécnico Nacional. Mientras que en radiodifusión encontramos las
                antenas de Radio Centro, el Instituto Mexicano de la Radio y MVS Radio.ensajes o
                bloquear chats, hasta los errores que suelen pasar.
                Uno de esos errores es el que se ha vuelto viral en TikTok: el enlace
                wa.me/settings. Mucho se ha hablado de que es un virus, en realidad solo es un
                error, un bug que puede crashear la aplicación.

                Si aún no sabes que es esto, aquí te explicamos, y si lo presionaste por error,
                también te decimos cómo solucionarlo de forma sencilla. Eso sí, te adelantamos que
                este error solo está en las versiones de WhatsApp para Android, en iOS no hay ningún
                problema.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Conoce la hermosa panorámica del mirador del Cerro del Chiquihuite</title>
            <link>https://www.mexicodesconocido.com.mx/mirador-del-cerro-del-chiquihuite.html</link>
            <description>
                
                <![CDATA[
                <h1>Descripcion del RSS</h1>
                <img src="https://www.mexicodesconocido.com.mx/wp-content/uploads/2023/05/EUK-iMNXsAALnko.jpg" alt=""/>]]>

                El Cerro del Chiquihuite tiene una altura de 2 mil 700 metros sobre el
                nivel del mar. Debido a la altura y ubicación de este domo volcánico, se aprovechó
                para colocar una veintena de antenas de televisión y radio.

                Entre los canales de televisión destacan el Canal del Congreso, TV Azteca y el
                Instituto Politécnico Nacional. Mientras que en radiodifusión encontramos las
                antenas de Radio Centro, el Instituto Mexicano de la Radio y MVS Radio.</description>
        </item>
        <item>
            <title>El huatape, uno de los platillos estelares de la cultura huasteca</title>
            <link>https://www.mexicodesconocido.com.mx/el-huatape-uno-de-los-platillos-estelares-de-la-cultura-huasteca.html</link>
            <description>
                
                <![CDATA[
                <h1>Descripcion del RSS</h1>
                <img src="https://www.mexicodesconocido.com.mx/wp-content/uploads/2023/05/Diseno-sin-titulo1-10.jpg" alt=""/>]]>

                Cuando hablamos de la historia de la cocina, vale la pena reflexionar que esta ha
                sido resultado de un largo proceso de experimentación; como es el caso de la
                gastronomía huasteca, con claros orígenes prehispánicos y basada en el cultivo y
                aprovechamiento del chile, la calabaza, el frijol y el maíz. Por ello, uno de sus
                platillos insignia, el huatape, voz que proviene del totonaco, significa “comer
                chile”.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Cafe tormenta retoma la tradicion de los puestos callejeros y ofrece buena musica
                y buen cafe</title>
            <link>https://www.local.mx/ciudad-de-mexico/cafe-tormenta-retoma-la-tradicion-de-los-puestos-callejeros-y-ofrece-buena-musica-y-buen-cafe/</link>
            <description>
                
                <![CDATA[
                <h1>Descripcion del RSS</h1>
                <img src="https://img.local.mx/2023/05/1-1.png" alt=""/>]]>

                Los puestos de tacos, tortas o jugos que se extienden sobre las banquetas de la CDMX
                son parte importante del paisaje de la ciudad, poco a poco se convierten en un
                espacio reconocido y apreciado por las personas que viven cerca o por quienes se
                cruzan con ellos todos los días. Cafe Tormenta, un puesto de lámina en la esquina de
                Mérida y Puebla, es parte de la familia de Em, Martínez y 686 Bar dirigidos por el
                chef Lucho Martínez, se ha convertido rápidamente en un punto de encuentro para lxs
                amantes del café y lxs transeúntes de la zona.
            </description>
        </item>
    </channel>
</rss>